大學返part time冇時間温書

星期六日返足全日part time (月入5000)
但星期一至五要上堂冇day off
落堂已經天黑
返屋企要休息

咩工 可唔可以介紹下

hkjc

你自己時間管理有問題

因為無時間，所以要有效率
I know that feel

一至五返完學就補習，六日補足全日，所有功課最多用一星期做（包括論文），時間就像乳溝，犧牲下娛樂就有

窮撚冇計 返小日囉，2500 夠洗啦

做緊野返part time大學就真係無時間溫書

淨係返禮拜6日都有5000
btw 訓少d 考試period冇返工都要通頂溫書

係要自己識抽時間出嚟

你reg 科都要有技巧啦，有咩可能一至五都有堂

利申： 一星期兩日day off 讀五科

搵份返少啲嘅工啦 搵一時嘅錢犧牲gpa值得咩
我2日dayoff再加parttime同私補 月入7000
有時間見朋友同溫書
gpa3.6